
                      La verdad es que me encanta la película, es una película muy inspiradora para las mujeres de hoy en dia que pensamos que ya tenemos nuestro derechos en igualdad cuando aún no es así, los invito a verla 100% recomendado
        
            